其實佢地仲有崑崙銀行............

認真一問 香港有冇呢個銀行?

需要時就可以開架啦

放支國銀行不如屋企牀下底

面值又大....

無
得新疆大西北有

昆崙銀行可以開定金鐘添馬分行啦

仲有天地呀 冥通銀行 唔怕

擴大銀行規模
正是時候
係ifc開分店不是夢

有冇迎新優惠?

有意見認為,昆崙銀行或成最大贏家

知唔知點解前排要玩虛擬銀行未

最近西安有分行

好似話最近西安有

有冇上市？想入貨

仲有東莞銀行

仲有大生

崑崙山先有分行